俄亥俄州麵包店預測 「餅乾民調」顯示川普領先

美國總統大選剩下12天，各界都想知道，究竟誰是最後的贏家，美國俄亥俄州一家麵包連鎖店，過去30多年，都透過銷售紅色與藍色的選舉餅乾，來預測大選結果，已準確預測從1984年至今、多達9屆的總統勝選人。

從畫面可以看到，紅色餅乾就是代表美國總統川普，而藍色餅乾就是對手拜登，而截至本週一，已賣出8400多塊的川普餅乾，而拜登餅乾則是賣出7000多塊，代表這個「餅乾民調」顯示川普領先。

業者表示，人們在購買餅乾時，不會意識到這是在投票，因此大多數民眾都會買自己支持的候選人餅乾。此外，在賓州的另一家麵包店，目前也是川普餅乾的銷售量領先。

侵粉真係好desperate

黃色笑哈哈係咪代表「第三大黨」自由意志黨

在賓州的另一家麵包店，目前也是川普餅乾的銷售量領先。

Trump怒砍賓州

壯志饑餐川普包

左膠借食包洩憤

賓州餅乾

Stop fracking 今次夠曬宣傳都輸嘅話

都無野好講喇，祝美國好運

賓州面包店

喺香港都想買
畫到侵侵咁得意

因為投票比拜燈既年青人唔食餅乾姐
拜燈都係會贏

阿Q 精神

多得Fracking Joe

黃色呢？

佢以為fossil fuel 淨係生產energy
無oil industry 飯都冇得食呀

定係啲人賣嚟當油炸鬼咋？

代表連登

唔似 往年都係勝者好賣啲

呢樣野咁膠唔好報啦

類似義烏指數

朝早rthk放眼世界聽到，啱啱先走去搵返新聞

至於人哋30年準確預測，各自判斷應唔應該悲劇trump選情

悲觀

起埋準過口講民調，呢個比錢買件自己接受到嘅嘢走 其實幾準

你條垃圾左膠登粉肯回應拜登個仔單嘢未？

屌下女有幾閒？

有咩好回應？唔抵得人風流？

通烏通共都冇問題

除左有張裸女相 其他一啲直接證據都無

你唔係諗住隨便作啲似是疑非嘅證據出來就可以砌生豬肉呀嘛

我登支持者唔鍾意食餅

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

我幾時識炒麵

香港學佢咁賣候選人餅乾，會唔會俾選ICAC告？

想整梁美芬餅乾

真呀

口罩都冇得帶

78歲拜登賓州有心無力

全民回到農業時代

如果係一人一塊,呢D民調準過CNN Fox

拜登果塊好樣衰

代表連登仔

Amazon 都係侵嘅野銷量好啲

黃色笑哈哈係連登

但其實可以係侵嘅忠實fans比較多，所以多啲人買佢products， 造勢大會都多啲人去。

拜登冇乜fans，唔會刻意去支持佢
但大眾對佢印象比較「正面」，「民主」。所以投票俾佢嘅人可以好多。

無錯，同一道理：

有某一國總統為了提高自己的聲望，
決定發行一種上面印有自己的臉的郵票，
發行了一個多月後，總統決定到郵局查看銷售情形.....
總統：「銷售情形怎樣啊？」
員工：「還不錯... 只不過有人常常抱怨貼不牢....」
總統：「怎麼會呢？」
語畢，總統順手抄起了一張郵票，
在背面吐了一口口水，用力黏在一張紙上...
總統：「你看這不是貼的很牢嗎？！」
員工：「可是....大家都...大家都..把口水..吐在正面......」

Ohio唔代表全國嘅

香港有冇得買

到有證據個時就會話:
政客個個都係咁架啦, Trump夠有同中國做過生意啦
屌細佬女呢d你情我願, 你地有證據證明條女唔願意咩

人無恥就無敵

是咪鼠肉餡？

黃色係咪 ->

Swing state

業者表示，人們在購買餅乾時，不會意識到這是在投票，因此大多數民眾都會買自己支持的候選人餅乾。
爆左出黎, 下次就唔準

明明有人出黎指證都唔計數

EXACT7LY

仲贏緊10%民調, 訓係度都贏

起碼準過所謂嘅民調先啦

dem狗玩無恥真係世界級

Watchman

香港時間11月5再問你。

唔係咁認真
條撚樣dem狗黎

代表支持連登

你咪又係侵狗

#五十步笑百步
#盲撐大豆侵

4年後撚記得咩

Ohio喺搖擺州計唔算好緊

屌你係咪曲線鬧緊DEM

咪玩
有隻林鄭曲奇你都唔會比錢買啦

侵個通俄門講足四年又有乜確實證據啊

其實問題係一個人可以買多過一塊
所以error會好大

侵侵鯨吞拜登賓州

呢度連登你用呢d tag做乜柒
仲有我從來冇否認過撐侵

柒得過你含dem都唔敢認

我係anyone but trump

你搵彭斯做總統我咪撐埋一份囉

你上面張圖先話 goo係「無牙老虎」
而家又話 搵彭斯做總統我咪撐埋一份囉

前後一致d得唔得

支持拜登

Kanye west?

Goo係侵領導下係無牙老虎

邊個做leader 成個黨都會唔同左

美國兩黨都成百幾年歷史 唔通無變過？

有小小sense先出來講野啦大佬

即刻落街買晒全舖既餅就得

所以你而家就係玩呢招「扮高深」黎屌人？
明明含dem狗含到雪雪聲
而家又扮anyone but trump

5點先幫拜登個仔死撐完
而家又話自己只係anyone but trump

我一直都話anyone but trump

咁多個Post始終如一

你都跟左我咁多個Post 我有無屌過侵以外嘅任何一個goo?

明明就你自己有偏見 見唔得人屌侵

5點講完而家扮冇講過

比個正評你

The way Ohio goes, so does the nation.

我都覺
敗登個電郵門好似無乜料到，得返10日無後續，又爆得太遲好多人已經投左票

其實d人唔係支持China joe
係反trump

講左幾十萬次

黃色嗰個同一模一樣
果然成個美國都mon緊po

我上面講緊：
//你都跟左我咁多個Post 我有無屌過侵以外嘅任何一個goo?//

我真係盡量避免人身攻擊 但你咁樣答非所問

除左文盲 我都唔知講咩野好

你條賤種連斬人既撐警廢老都可以護航
明你咩料啦
鑊鑊都係「連登仔真係xxx」 玩無恥當覆左

係 啲侵粉唔肯接受現實

//你都跟左我咁多個Post 我有無屌過侵以外嘅任何一個goo?//

肯覆未

係咪發現我只係anyone but trump之後 接受唔到現實

就決定潛返落老母個閪到

你77地 認左佢 我唔係dem 只係anyone but trump咪唔狙擊你囉

撐警賤種扮左膠
返去同你班fd一齊圍爐啦

俄亥俄本身係搖擺州

個現實咪就係你班民煮狗人痴撚左線囉

屌咁多人買個trump人板番去做咩

認唔出係拜登囉

trump有乜問題

唔可能o架，登登贏硬

silent majority

打飛機

//你都跟左我咁多個Post 我有無屌過侵以外嘅任何一個goo?//

肯覆未

係咪發現我只係anyone but trump之後 接受唔到現實 就決定潛返落老母個閪到????

連撐警都出埋來 繼續屈囉俾大家睇下侵粉有幾肉酸都好

btw唔知你段野邊到cap出來 我無改過個名叫支持左翼 笑撚死人咩起底都起錯